「和理非都做到」塞中環！

成晚係油尖旺個頭 攻極都攻唔到入去
無計可施之下 大家去塞中環
最理想係癱瘓金融
揸佢春袋 攞bargaining power 略盡綿力
救救poly手足 點都要試一試